有幾多人有玩TPE人偶（實體娃娃）啊？

分享下丫～
日子耐咗佢會唔會同你講嘢？